新手有野想問,用中銀買股票

今日用中銀電話銀行買左1手騰訊,收我手續費成400蚊,又冇detail睇返,請問大家其實佢點計

前後無左8蚊價位

計佣金

新客 前後1% 佣(最低$100) 電話買唔知有冇額外收費

巴打,新客要收啲咩添

佣金唔係0.25%咩,點都計唔到400

中銀本身就貴...你仲要電話專線買，唔網上買

買一手蝕到毛都甩
一買一賣差唔多買貴左10蚊

佣金唔夠最低當最低計

0.25 姐係43000x0.0025?

股災

一買幾十萬就平好多啦